黃心美

真的好事不出門，醜事傳千里，今天一起床便看見手機內各圈內外群組，都在熱烈討論男歌手跟選美女藝人在車廂疑似偷情事件，沒太大興趣發表任何意見，在圈中多年，這些男歡女愛事件還見得少嗎！

news-images
不是非禮強姦霸王硬上弓，又關大家甚麼事！何用大驚小怪，老實說，大家不知道而更震撼的也見識過，事不關己從來不會勞心勞神。只是慨嘆為何身為公眾人物，可以如此沒有危機意識，需知現今天眼及攝錄鏡頭滿街都是，大部分汽車都裝有前後鏡頭，在公開地方真的不能掉以輕心，規行矩步是常識吧。當藝人可享受大眾的愛護及擁戴，另一方面也需努力去維護自己所擁有的，一時掉以輕心，便把多年建立的事業化為烏有，從頭來過真是談何容易！

因為這事件，又記起一件陳年往事，事發於若干年前，現今某電視台的女主持人，入行前仍在外國生活時，搭上了某有婦之夫，人妻是孑然一人獨自嫁到遠方的香港新娘，在當地無人無物，東窗事發後本已打算離婚，但還未來得及搬離傷心地，小三便已急不及待的到住處乘人不在，把人妻所有物品扔到屋外散落一地，人妻回家看見當時情景，真的欲哭無淚，老公已在她人身邊，為何還要狠下毒手，相煎如此急！之後的事情已不用多說也所知不詳，只知道小三跟其姐妹，都相繼因不同渠道而加入了本港娛樂圈，只想起外國人常說的一句話 ：「It runs in the family！」

知道這故事，因為曾經在那城市生活過，而人妻是本人二十多年好友，就是如此，大家自行判斷！

Lm

邊個係干年前女主持

it runs in the family

狗改不了吃屎

佢地成家都唔係好人睇黎

「安心偷食」震撼全港，亦令張學潤憶起陳年往事，他在《潤你：張學潤》專欄中提到，一位相識廿多年的人妻好友，早年嫁到外國在當地生活，然而丈夫有外遇，東窗事發，她決定離婚，卻還未來得及搬離傷心地，小三已急不及待的到住處乘人不在，把人妻所有物品扔到屋外散落一地。文中對於小三的身份更有所暗示：「現今某電視台的女主持人」、「小三跟其姐妹，都相繼因不同渠道而加入了本港娛樂圈」，一句「It runs in the family！」就更是可圈可點。

張學潤接受訪問時提到，「其實係朋友嘅故事，只不過噚日發生嘅事，令我諗番起。而我呢位人妻好友，亦都有同我談論黃心穎呢單新聞。」對於文中提及的小三身份呼之欲出，張學潤明言：「我覺得唔需要講到咁白，我都唔想挑釁。」

nel nel 應該等咗呢個機會好耐

貝貝

女主持人係狐狸精喎

黃心美?????